
<h1>Revo#9 Telegram Bot</h1>
<h2>Requisiti</h2>
<ul>
    <li>Node js</li>
  <li>NPM</li>  
</ul>

<h2>Up and start</h2>
Una volta fatto il checkout dal repository dalla cartella dei sorgenti lanciare da linea di comando

<code>npm install</code>

In questo modo verrano installate tutte le dipendenze definite nel file package.json.

